csl sells

加漫游一定要用信用卡自動轉帳先開到？

咩撚野叫sells

sales

屌

打hotline 叫佢開啦

打去無人聽

垃圾csl